全港中小學校係咪應該自主停課?

教育局唔做野 唔再保護學生同小朋友
就各中小學校方聯合自主停課 自主擔任保護學生既責任

推

救人！中大人斬樹封二橋！！5棵樹夠封死

家長們 反抗呀

小朋友有咩嚇親 索到tg都唔好啦

中學母校宣布咗停課 好安慰